［騎住你柒頭曼］阿仙奴20-21球迷吹水區

屌你死車狗放件水貨安黎玩9我地

自稱屌女無數既曼迷luke 梳

Hoho

新post

成粒鐘冇人理自己推post 都冇人理

你老母奶人鞋底賺錢湊大你搞到你而家咁冇尊嚴？

咪由得條撚樣單機 扮阿迷爆閘真係好撚肉酸

留名學野

利狗好撚肉酸

下場對列斯

樓豬有ADHA唔好怪佢

廠